［謹記］唔好再擋cctvb拍攝

今日有出去行既都知cctvb成為過街老鼠
去到邊比人噓到邊
但請各位謹記我地只需要舉起轉台牌
並唔係防礙佢地既拍攝
因為如果係咁 我地一樣係防礙新聞自由
佢地有權拍 我地有權表達意見
到最後佢地播啲咩都係上面話事
唔好難為前線！
記得守住唔好比地方人地抽秤！

推

佢可以繼續拍架

人群繼續屌咋麻

佢厚面皮既可以當冇到